其實我哋依家仲生存緊已經充分體現國家嘅仁慈

大家應該心存感激至啱

岀發行街街慶祝國安法

咁快粒水

要不是

都係開番你啲垃圾 po 啦 係度帶風向

識時務者為俊傑

屌你老母

感謝祖國

樓主幾時打死習近平

block , 傻閪